我諗到一個令娛樂台圍結既方法

大家一齊跟住我講
香港人 反降!
I SAY 香港人
U SAY 反降

香港人!

...

..

屌你老母傻閪真係

油都有人撐 降仲難啦==

…

G chi

好尷尬..

。。。

支持樓主

反降！

樓主已經令公海好團結咁反樓主自己

收皮啦 點反得落

。